邊度仲有Cdg x Dr Martens買

如題
後知後覺睇中左其中對emils leather oxfords
啲外國網全部都sold out

eBay
賣嘢網